[發洩]應唔應該繼續

次次出街都話攰，兩個人好似約出黎一齊玩電話咁，除左工作上ge 野近乎無話題

就算佢黎接我收工又好咩都好，句句都係complain 緊，屌又落雨
屌又要等
屌做咩鳩咁多人

其實係咪唔想約？其實係咪已經淡左？

翻完工唔好見
放假先好見

無架喇
你要有D 危機感

等收皮啦

let go pls

睇字都feel到陣怨氣

親愛的這不是愛情

佢見到我喊都無反應⋯ 其實都預左

我ex都係咁 話變就真係變
放手吧

一齊幾耐
就咁睇你描述都feel到出咗事

岩岩三個月

算啦 3個月已經咁
俾你捱多3個月都係要散
人哋玩厭咗啦
你都好做定心理準備啦
唔係遲下得你一個傷心就慘

可能無中意過你